[本土創作]睇youtube無意中聽咗首”熱血靈魂” ，好撚正！

睇youtube無意中聽到開頭
忍唔住聽晒佢
歌詞好正
首歌有種主題曲feel
好耐都未聽過咁正嘅廣東歌
瘋狂loop左廿幾次都未厭
POK1同ERIC FUNG
兩位樂壇新人既作品
有冇人知道佢地幾時再出新歌
好期待
利申非打手唔係賣廣告
真係無意中發現
我諗中意廣東歌既你都一定中意
不服來辯

三個字超級正

識睇一定睇詞
勁正

想睇佢地live
有冇人知佢地會去邊度演出